邊位巴打咁撚揚啊，九龍灣天橋已經有一大隊防暴守橋

企到成個弱智仔咁

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

太監

又少左一隊

向戒嚴邁進十步一警察

由得佢地罰企囉
記得7x24咁守住呀傻閪
你兵力係地面 我地咪入返站搞
此乃遊擊，識唔撚識

分散警力企吓都好既

塞埋牛頭角道啦

香港人 報仇！